既然POLY手足決定左守 大家就唔好再叫撒 盡力幫下手

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

幫拖

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

Push

戰鼓, 號角
提升士氣

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

開花啦 各位

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下